發夢時行雷士氣大增

有冇葵涌巴絲頭先都係咁

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

真係好大聲
劈死班黑警